衝擊對運動的義意

衝擊是要看成本和效益：

效益包括：
1. 政府施政運作不便：經過多次的衝突之後政府已掌握衝擊者嘅策略所以對政府不便是愈來愈少。

2. 市民同情：之前嘅衝激令我們達到某個目的，亦令很多市民給予同情和增加對我們的支持，現在這因素已漸消失了。還有可能給予別人這是暴徙行為和印象。

成本包括：
1. 被捕風險：由於現時警方胡亂執法，被捕風險是非常之大的

2. 支持者的影響：每當有一個人被捕我相信會對一些中間至激進派參加活動嘅熱誠都會減低，可以話一人被捕會少5-8個同行者。這正是暴政要達到的分化和殺一儆百理論。

3. 消耗資源：我們沒無限嘅資源，要支持者頻密地衝是不切實際的，現在警方亦都了解到勇武派的大概策略，可以說一定可以擊退示威者。

希望大家可進化到第二楷的抗爭，用下面的原則為前提下去抗爭

不割蓆，
不受傷，
不被捕，
增加支持者

香港人加油

香港人加油!

香港人加油💪

Push